{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050034",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61958&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평테라피스파펜션"
    },
    "text": "ペンションは渓谷の近くに位置しており、全客室にはスパが完備されています。ペンションの近くにザラ島や南怡島、ジェイドガーデンなどがあり、周辺の名所を楽しむことができます。入室時間は5時、退室時間は22時以降です。無料Wi-Fiも提供しており、すべての客室は禁煙です。 加平ターミナル近くのチョウンマートで5,000ウォン程度の商品を購入した後、マートに申し込むとピックアップサービスを受けることができます。ピックアップは20時まで可能です。 スパは時間制限なしで利用できますが、入浴剤は使用できません。ペンションでは屋外プールも運営しており、夏季のみ運営しております。 天候により営業時間が変動する場合があり、服装はラッシュガード、水着、半袖、ショートパンツなどが可能です。バーベキュー施設もあり、炭とグリルの利用には2名様基準20,000ウォンであり、追加人数によって追加料金が発生します。 炭、グリル、手袋、トングが含まれており、現地での支払いとなります。入室時、最大人数を超えると外来訪問客は入室できず、保護者のいない未成年者も利用できません。ペットの出入りが不可能であり、客室内での火災危険物質の使用はできません。 ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。 プールの営業時間は、天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの近くにはどのような名所がありますか？",
            "answer": "ザラ島や南怡島、ジェイドガーデンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiが提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "チョウンマートで商品を購入した後、ピックアップサービスを利用することは可能ですか？",
            "answer": "はい、チョウンマートで5,000ウォン程度の商品を購入した後、マートに申し込むとピックアップサービスを利用することができます。ピックアップは20時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間はありますか？",
            "answer": "スパは時間制限なしで利用できますが、入浴剤は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではプールも利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは屋外プールも運営しており、夏季のみ運営しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用には2名様基準20,000ウォンであり、追加人数によって追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設で提供されるものは何ですか？",
            "answer": "炭、グリル、手袋、トングが含まれており、現地での支払いとなります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて入ることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金について教えてください。",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間はどのように決まりますか？",
            "answer": "プールの営業時間は、天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 507
    }
}